香港有無咩運動既球會代表到工人階級？

好似北京工人體育館咁，好似好代表到工人，係工人就要撐北京國安，但香港呢？有邊支球隊代表到香港既工人階級或者代表到香港？咩運動都得

精工？

北京人和果啲又係唔知乜撚嘢嚟冇人睇